---
title: Logboek van 18-09-2017
date: 2017-09-18
---



Vandaag zijn we begonnen met het presenteren van onze concepten. Dit deden we klassikaal, per groep. Tijdens de presentaties gaven de docenten en mede-studenten ons feedback over ons concept. Wij kregen als feedback dat we de museummatch meer moeten koppelen aan ons concept. Na de presentaties hebben we een gezamenlijke lunch gehad, waarbij er vermeldt was dat ons concept vernield werd. Na de lunch zijn we doorgegaan met verder werken aan onze blog en hebben we de 2e briefing gehad over de 2de iteratie. Later in de middag gaan we de takenplanning maken voor ons 2de concept.
























